光復香港，先由屋企wifi做起

屋企wifi既ssid可改做
“光復香港，時代革命”,
“香港人加油”
“香港警察，知法犯法”
“五大訴求，缺一不可”
隔離鄰居藍黄都可以睇到自己個ssid,如果住附近有狗，又可以對佢哋無聲抗議